美國有地方政府允許有色人種豁免強制口罩令

2020-06-25 09:47:44
〔即時新聞／綜合報導〕佛洛伊德之死在全美爆發大規模平權示威潮，引起廣泛迴響，然而，美國奧勒岡州林肯郡頒布的一項規定卻引發爭議

.........

《CNN》報導，美國各州陸續重啟商業、社交活動，為防止疫情再次爆發，林肯郡強制要求民眾在公共場所，無論室內室外都須戴上口罩，但為了避免種族歸納（racial profiling）疑慮，有色人種可不必遵守口罩強制令。

.......

報導指出，林肯郡約有5萬居民，其中9成是白人，黑人僅佔不到1成，但郡內有一個印地安人保留區，拉丁裔居民也逐漸增加。

黃人贏返次 痴金慷

支持

唔通有色人種唔會中肺炎?

本身班白人都唔鍾意戴口罩

暗黑兵法

咩叫有色人種先
乜依家白色 黑色 黃色 啡色唔係色？

nigga ftw

乜嘢係有色人種？白人無色咩？曬黑咗係唔係有色？混血係有色定無色？

color = non white
呢隻字先最 racist

有白化病又點計？

死q哂佢

幾時開始白人要坐車尾

咁係歧視白人定非白人
開始分唔清咩叫歧視

曬黑嘅白人係咪有色?
漂白咗嘅黑人呢？

白人主義咁 racist 打靶啦

而家黑人至上主義

亞洲人不嬲自律戴口罩
白人就監住戴
黑人是撚旦由得佢哋死

建議美白人快D自殺,歧視問題可立即解決

西洋棋要加多2隻色
唔係嘅話就係歧視
大家一齊起步一齊行
最後super一齊贏就冇歧視